大快活燒脾真是好拎正

隻燒脾大過你塊面

乜野大家樂 美心完全冇得比

諗起都留哂口水

即刻衝去食先

識食一定食燒脾

燒脾

油脾

貴撚到仆街
加埋杯紅豆冰三十幾蚊

睇你要唔要埋個西多囉

40蚊

不過係有少少貴

你地唔覺得好咸咩？

唔覺喎

可能我食開kfc

個雞胸雞真係咁正?

圖都冇張

依家係咪得晚市先有

真係好撚正

比佢搞到我都想食

燒脾?

我食開茶餐

聽人講 好似午市定晚市都有 飯配燒脾

不過我未食過

定你講緊上面果個 雞胸

有冇手足知 出面邊到都有燒脾買?

多數都係得 炸脾 油脾

午市有咩 淨係得個垃圾蜜汁雞髀 好撚難食 咪叫